\input{lib/preambulo}
% \usepackage{ModeloResumosExpandidos}

\begin{document}
\thispagestyle{plain}

\logoSepmat

\titulo{Instruções e Modelo para Autores de Resumos Expandidos da Semana de Educação e Pesquisa em Matemática - SEPMAT}

\vspace{0.5cm}

\begin{center}

    % Autores
    \textbf{Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{1}, Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{2},}
    
    \textbf{Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{3}, Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{4}}
    
    \textbf{Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{5}, Prenome Nome Sobrenome\textsuperscript{6}}
    
    % \vspace{0.3cm}
    
    % Instituições
    \small
    \textsuperscript{1}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail:
    
    \textsuperscript{2}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail:
    
    \textsuperscript{3}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail:
    
    \textsuperscript{4}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail:
    
    \textsuperscript{5}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail:
    
    \textsuperscript{6}Universidade Estadual do Ceará, Nome do Centro/Faculdade, e-mail: professor@uece.br
\end{center}

\resumo{%
    Este metaresumo descreve o estilo a ser usado na confecção de resumo 
    expandido para publicação nos anais da VIII Semana de Educação e 
    Pesquisa em Matemática - SEPMAT. O resumo expandido deverá conter 
    as seguintes seções: RESUMO, INTRODUÇÃO, METODOLOGIA, RESULTADOS E 
    DISCUSSÃO, CONSIDERAÇÕES FINAIS e REFERÊNCIAS. A fonte deve ser 
    Times New Roman, o espaçamento entre linhas deve ser simples, e o 
    parágrafo deve ser justificado. O resumo expandido deve ter um 
    mínimo de 03 (três) e um máximo de 04 (quatro) laudas. Este 
    metaresumo deve ser baixado e usado pelo autor como base para a 
    escrita de seu texto.
}{%
    Primeira. Segunda. Terceira.
}

\vspace*{0.2cm}

% Seção 1
\input{secoes/introducao}

% Seção 2
\input{secoes/metodologia}

% Seção 3
\input{secoes/metodologia}

% Seção 4
\input{secoes/ConsideracoesFinais}

% Referências
\input{secoes/referencias}

\vspace{1cm}

\noindent
\textbf{OBSERVAÇÃO:} Este template deve ser utilizado para elaboração do resumo expandido, mas o arquivo enviado deve ser em formato PDF.

\end{document}